如果俾人拉咗，可唔可以唱sing hallelujah to the lord 感化佢？

係咪我唱幾多句，佢要抄曬咁多句落口供紙架？